(台測)忍者1-2 BOYKA系列

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.日本的忍者是一個古老的職業，形成了一門獨特的武術宗派和傳承制度，在古代，他們效命於領主，對付其他藩主，在現代，他們通過修習武術強身健體，行俠仗義，被譽為忍術和武道，而忍者的宗派寶貝是一套「美津之甲」，傳自甲賀忍者，他們修煉的地方則被稱為「道場」。
凱西的爸爸是一個酒鬼，是美國海軍陸戰隊員，駐守於沖繩群島，他的媽媽拋下這個糜爛的家庭和兒子，獨自不知影蹤，而他的父親也自殺了。凱西自小就在日本修習忍術，並且是大師兄。但是他的師弟松阪對其相當不滿，除了在練功時用仇恨的目光盯著他，還經常跑到他的臥室講述凱西的過去那段不堪回首的家庭生活來打擊他。在一場比賽中，松阪使用真武器偷偷替換木質劍，妄圖殺害自己的師兄凱西，被師傅逐出師門..

2.身懷絕技、武功高強的凱西·伯曼（Scott Adkins飾）即將和他最愛的女子奈美子（肘井美佳飾）步入婚姻殿堂，並迎來屬於他們的愛情結晶。某晚，凱西外出購物，而獨自在家的奈美子卻被入侵者殘忍殺害。壓抑不住心底的憤懣與悲傷，凱西放縱怒火的噴薄..

3.犯人戰士尤裏?伯伊卡（斯科特阿金斯 飾）霸氣回歸!依然要參加格鬥賽!然而這一部裏，當他把對手解決掉後，對手意外死亡，這也讓他重新審視自己參賽的意義，尤其發現遺孀被幕後黑手控制，他要爲她的自由而戰!不過這次的對手更難對付了!

4.故事敘述在前集過後的數年，前世界重量級拳王喬治·「冰人」·錢伯為了在退休時間賺點錢，便而前往俄羅斯拍廣告。在造訪當地進行的一系列的拳擊比賽時，他遭他人誣陷持有古柯鹼，而再度被送往監獄，但那裡的氣候卻比以前待的監獄還要寒冷。
在那他發現了該監獄官員安排的非法綜合格鬥賽，以助在外的大亨賺取賭金。為此，冰人與背後的大亨達成協議，只要打倒獄中最強的戰士尤里·波卡就能重獲自由。但身手高超的幫派頭目尤里·波卡為了成為世界最強的拳手，而與冰人不合，使得雙方的暴力戰役即將展開..

5.故事敘述繼前集的數年過後，右膝受傷的失去戰力的尤里·波卡因自卑而引退，而改至廁所打掃。但因黑幫老大兼監獄格鬥的大亨嘎卡的緣故，使得尤里再次復出參戰。後來，尤里被轉送往喬治亞；在那，他除了面對喜歡碎碎念並與自己不合的美國人托波外，還要和來自他國的囚犯們展開廝殺..

7 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野